# Решение
Из описания переходим на группу. Можно заняться поисками флага в альбомах или еще где угодно, но можно обратить внимание на то, что аватарок две и одна загружена совсем недавно.  
Сохраняем, прогоняем через StegSolve, Photoshop или любой другой подобный инструмент. Осталось правильно записать флаг.  

*Флаг: escctf{I_L1|<3_vK0n74kT3}*